想搵一首國語歌

以前細個聽過
尋晚出街無意中又聽到
歌詞淨係記得一句
你真是弱智弱智弱智啦啦喇

推下

郭富城既弱

郭富城嘅弱

打牌輸左八番 排茶樓又冇檯
好想沖廁但冇水夠悲哀
今朝生左炸鰓 屎坑都坐爛蓋
還有沒有未來？

比貓爪傷個咀 搽神油又冇女
想跟風去食素得塊火腿
周身得返兩蚊 飲冰水會淥親
褲襠有乳酸菌

強人是你 人生好乏味
同自己冇得比 比起你我乜野都難做到
強人是你 能讓我好妒忌
原諒我 對不起 我就黎死
人活著是一督屁

神油搽十次 唔抬頭又試
再試兩試發生怪事
忙垂頭望下
原來頭部變紫